[血庫缺血]D死廢老憑咩要人捐血?

沙士死完幾百人之後
D死廢老衛生習慣依然係差到仆街
出街隨地吐痰,最撚誇張見過有廢老係商場入面一路行一路"Kam"一路放飛劍,行十幾步放一篤咁,成條濃痰之路

D死廢老咳同打乞嚏永遠都唔撚掩口鼻
完全冇意識D口沬鼻涕會噴到人
原來死廢老嘅想法係噴晒D菌出嚟快D好

痾屎痾尿更加係唔洗手
將D屎尿周圍hi

到佢地病喇出事喇就攤大手板要用血
食撚屎啦
死廢老唔該快d歸西

因為你第時變廢老都係要人捐返比你

全面批鬥廢老

睇見都毛管桐

唔係得廢老要輸血架

啱呀
但大部分都係廢老用血ma

On撚9
又係呢句

老唔老就無得揀
但行為好明顯有得選擇
樓主老左之後係咪又會放飛劍呀？

屌自膠

我依家有屌其他人用血咩?
戇鳩小陣

老左我變藍絲
抵班後生唔捐血比我

d死廢老圍內散播病菌
病左就搵後生仔輸血找數
居然都仲有人幫呢堆社會垃圾講說話

講得啱
如果我做左仆街
我都唔想獻世害人

屌你老母班仆街出賣未來仲要人救佢
你死個刻我同佢開香檳慶祝呀

其實叫班黑警捐囉，反正咁撐警

最賤格係d死廢老以為惹左畀人會快d好
所以周圍播毒
佢老味,我老左有咁仆街我就早d死撚左佢啦

噴晒出嚟惹畀人快d好

俾一個完美回應俾你，香港生活，冇錢要咁長命做咩

aggar，我都係咁諗

d死廢老點好意思播毒

班廢老有長期病絕症唔使用血，反而比黑警打到失血過多就要用血，咁捐唔捐？

火雞姐都要屌柒班廢中廢老

係唔係應承將來老左唔接受捐血 依加就可以唔捐

要血既叫政府俾錢出黎。 錢就醫院袋。

唔緊要 第日有你同你d子孫捐血救我架嘛